聖經預言有九成實現咗已經係信基督教嘅理由嚟

基督教係好乞人憎呢個係事實，但如果個教係吹水點解九成預言都可以成真？？即係證明呢個世界真係有神啦，唔信實落地獄架，所以點都要信

例如呢

我搞錯咗，原來得八成，不過已經足夠

佢搞錯咗 原來得七成 不過已經足夠

咁道教d預言中曬啦 你唔信道教?

推背圖無錯過

可以係神 亦都可以係有力量既惡魔

全本聖經一共有1817 個預言; 96.2%的預言已經完全應驗，剩下的3.8%正在應驗

我知你喺100年之內會死 知唔知點解我知 因為我係神

咩嚟？？

plot twist:舊約預言 新約實現都計算在內(笑

千鳩幾個都唔數幾個嚟聽下 耶撚最叻就係轉移焦點

神
可唔可以話我知 樓主係咪戇鳩

但拜撒但可以有錢有女，拜得好仲可以立國 (eg. 中共)

拜穌哥輕則俾連登仔話耶撚，重則去宣教俾人殺死，真係冇乜著數

咁就要取決於你信唔信穌哥係彌賽亞

樓主信耶撚教 9成都係戇鳩架啦 最後1成係我比機會佢改過自新

先唔講八成九成呢啲點計出黎

明明覺得個教乞人憎，但係因為怕死後落地獄而去信而覺得要信嘅話，我係個神都唔關照你啦

唔誠心嘅話，就算受左洗話自己係信徒都冇用

理由好簡單，推背圖抄聖經

我問你例子你答我幾多%做乜鳩

又8成又96%
邊個先啱

聖經有講呢張？
準撚到痴線。

有咩預言實現咗？

聖經唔係紀錄番以前發生過既事咩
之後靠人傳下傳下最後先有唔同既福音出現

唔係

預言有冇實現同神存唔存在真係有關係咩

羅馬書 13:1
在上有權柄的，人人當順服他，因為沒有權柄不是出於神的，凡掌權的都是神所命的。

樓豬幾時仆去奶中共屎眼?

夠鐘唱歌：

耶和華是我神不變改

順服=/=服從，佢仆街就要推翻佢

上面個段係 現代標點和合本 CUVMP Traditional

對唔住,咁我貼返標準譯本比你

中文標準譯本 CSB Traditional
所有的人都當服從在上掌權的，因為沒有一個掌權的不是出於神。所有掌權的，都是由神所指定的

當政者是國家和政權的「代理人」，公民對於合理的政府、制度和法令是應當順服和支持。但使徒同時以自己的生命，說明一個更高的原則，就是政權要求公民服從是有限度的，在公民與國家之間存著一個空間和價值，是政權不應踰越的，當國家或當政者超越這個極限，國家或當政者就失卻了要公民順從的合法性（legitimacy）

地平個理論當無左??
所以預言命中率又高左?
就好似早兩年你日日貼樓爆新聞愈爆愈上咁?
咁又真係幾準嘅

聖經一早預言地球係圓

聖經有無預言幾時皇天擊殺共產黨
有就講出黎比大家開心下

即係原本係平預言變左係圓?
哦

咪屈得就屈，聖經幾時話地球係平？天主教呢啲異端另計

如魔術一樣 江湖一點訣 說破不值錢

知唔知咩叫預言

就算上帝真係存在, 我都唔會順從佢

如果個神係真
咁點解仲有1成嘅預言唔中?

唔係 反而覺得而家中國越來越似啟示錄入面既敵基督
呢個可能又實現

七頭十角大紅龍 中共

天主教叫異端

落空的聖經預言

上帝坐在地球大圈之上。（賽40:22)

有基督徒空憑信心信聖經，亦有的信聖經皆因傳教者聲稱「聖經預言全兌現」，因此必定是全知全能的神所默示的。其實只要認真讀聖經，就會發現沒成真的預言多不勝數。

而那些聲稱成真的預言，大部份都是聖經內部的自我應驗，例如馬太福音的後半應驗自己的前半、出埃及記應驗創世記、聖經新約「應驗」聖經舊約等。這就說如同一本小說的下集，應驗了這本小說的上集的預言一樣，是不可當真的。

聖經的確有記載一些歷史事實，但到底是聖經先寫，還是該歷史先發生呢？例如基督徒聲稱以賽亞書在公元前732年就預言了古巴比倫會被毀滅，然後約200年後(約公元前500年)這國家真的被毀了。可是，最早載有以賽亞書經文的死海古卷是屬於公元前335-100年的文物。這些所謂的預言，擺脫不了馬後炮的嫌疑。更何況，在沒有時限下「預言」一個國家會滅亡，在無限的時間裡她的滅亡本來就幾乎一定會成真的。

更有些所謂應驗的預言是屬於明知會發生的預言。例如每逢有大地震或戰爭，總有基督徒跑出來說末日的預言要開始了。地震其實從不間斷每年都會發生；而幾乎所有的國家，都總有發生戰爭的時候。若戰爭和地震也可算是很準的預言，那明天人類會呼吸也會是很準的預言了。

事實上，聖經中落空的預言多不勝數，只是基督徒不願意面對。對於落空的預言，有些基督徒會把聖經字面的意思強解為別的意思，也有些基督徒會認為這些落空的預言只是暫未應驗，將來就會發生了。這些說法都是站不住腳的。

以賽亞書
14:23 我必使巴比倫為箭豬所得、又變為水池．我要用滅亡的掃帚掃淨他．這是萬軍之耶和華說的。

很明顯沒有成真。

埃及的海及河會乾涸？
以賽亞書
19:5 (埃及)海中的水必絕盡、河也消沒乾涸。

這也沒有發生。

埃及地必有五城的人說迦南的方言？
以賽亞書
19:18 當那日埃及地必有五城的人說迦南的方言、又指著萬軍之耶和華起誓．有一城、必稱為滅亡城。

迦南的方言從沒成為埃及人的語言，將來也不會發生，因為這語言現在已失傳了。

以色列、埃及和亞述會結盟？
以賽亞書
19:24 當那日、以色列必與埃及、亞述三國一律、使地上的人得福．

從沒發生，將來也不會發生，因亞述已滅亡了。

《推背圖》是中國古代著名預言書，託名李淳風、袁天罡合著。由於歷朝歷代均嚴禁此類讖書，該書在流傳的過程中又不斷被人篡改，將已知的歷史改成圖讖，加以比附，故其本來面目已渺不可考。

推背圖版本眾多，內文並不統一，且各方見解有異。

話口未完，又有預言應驗，快啲信基督教啦

三個聖經古老預言全在今年成真！ 網友：末日即將降臨

笑死 明明基督教係天主教分裂出黎 竟然比人話係異端